---
title: "double standards"
date: "2019-12-13 08:16"
---

o capitalismo mata gente todo dia, silenciosamente; mas se alguém der uns tiros em meia dúzia de bilionários sempre vai ter uma classe média indignada porque _nãaaaao, porque comunismo do mal e minha liberdade de expressão_.
